19 Augustus Gisteren zei de vreemdeling tegen mij: "U kunt gemakkelijk waarnemen, kapitein Walton, dat ik grote en ongekende tegenslagen heb geleden.
ik had in één keer bepaald dat de herinnering aan deze kwaden zou moeten sterven Ik, maar je hebt me gewonnen om mijn vastberadenheid te veranderen.
Je zoekt naar kennis en wijsheid, zoals ik eens deed; en ik hoop vurig dat het bevrediging van je wensen is misschien niet een slang om je te steken, als de mijne 0 is 1 !
Ik weet niet dat de relatie van mijn rampen zal zijn nuttig voor u; maar toch, wanneer ik dat weerspiegel, streef je hetzelfde na Natuurlijk, bloot jezelf aan dezelfde gevaren die mij hebben gemaakt wat ik ben, stel ik me voor dat je uit mijn verhaal een geschikte moraal afleidt, één dat kan je leiden als je erin slaagt je te troosten en te troosten in geval van een storing.
Bereid je voor op het horen van voorvallen die gewoonlijk zijn prachtig geacht.
